[靜觀其變] 利物浦對哈德斯菲爾德 3

in Liverpool we believe

慢到
搞到我迷失係波台

訓了

出面好多壊人唔好蕩失

過黎比叔叔玩下

屌
搶唔到1001

死 gay 佬

Bissaka

會員沙基利黎

全寫哈多士反而唔認得

辛苦各位捱夜睇鏝捧盃

我屋企都有隻狗公等領養好慘
可唔可以黎睇下我

係old toilet贏左就直接捧埋盃都得

on 9....試下bid 25m...水晶宮睬你都有尾啦…

Lm

what a header

有冇人祖訓睇陣間曼聯

突發！
鏝賠率高咗

獌主勝都低咗

all in 鏝啦

Market value =/= Market price

右閘仲有Gomez 未必買右，買左緊急啲
無左robertson就88

集氣比我可以和平分手

辣殺樓豬

加油
識係適當時候分手係好男人嚟

帽啦你

咪劇透啦

以為你消失左

他不准我哭 怎麼可以哭

分手都要有一臉笑容

我去左小圍子

真係覺得自己係仆街 同埋個句真係好難講出口
好撚辛苦

屌你老母

隨時代你哭 ～ 處理淚流

淚水忍得到 方可進步

講咗未

獌主勝6倍
當獌垃圾都不如
利黑暗期最多都係開3倍幾

誰說 分手都歡天喜地 ～

就好比過了愉快的假期

落力為你好 等不到分數

你決定要跟他日後同步

做過幾分鐘公主搭著南～瓜～車

就靠這一雙腿散步番宿舍

認識啲獌迷話寧願鏝贏，就算打本土盃賽我都唔會渴望利輸啦屌

看來這位公主 病的好像不輕

薛凱琪把聲都幾好丁

唔夠膽當面 用wts講左
佢即刻打黎但我無聽 唉真係好撚辛鳩苦

完全睇唔出係利po

以前以為喜帖街佢唱
忘掉種過的花 重新的出發 放棄理想吧

呢個先係呢post嫁ma ,之前冇黎生氣

屌 死獌狗都收皮gala 傾下D鳩野咪仲好
我而家真係連利都冇心機睇

迷你 lomo hendo

直落到3點

做乜串老母同軒

跟著訓覺

笑埋獌狗豬波先

聽朝一早bin鳩你

明天可以專心歐聯鳥

靠你城

留個名方便直入post先

屌你on9子一返黎
就搞到個po污煙瘴氣

睇唔睇好

睇啦

係
咁叫春未

今季獌英超主場只輸過1場呢個數據
呃到吓傻仔買

對

高質咗好多喎

on9子同軒隊一樣成日被人盲反

放馬會一日就賺1.4倍
爽到

有時都唔明點解香港會有窮人

睇來好多利子會富起來

順手買埋鏝冠軍1.62
坐等收兩注

真

仲有D死人妖好似兔妹咁
都成日比人盲反

仲話訓 一完場好去禁錢搶樓
廢事其他all in左鏝嘅買曬

叫春子又上返水

shit
原來就係覆緊你

利迷令樓市復甦

鏝5：0

屌你老母車路士

lm
好攰

放心 今晚好快瞓得

誰人迫我屈我辱我 早慣面對災禍 😢

緊張左成日
仲有三個鐘

今晚正式夢醒了

今晚頒埋獎啦屌

獌2:8鏝

今晚49000點樣輸都可以笑利，無敵了

準備啦入波台了

All in左鏝，聽日睇樓

如何做2個鐘頭狗可以幫利物浦拎冠軍 我唔介意做夠4個鐘

事實係做夠十六個鐘都拎唔到

1分鐘 馬迪爾 爆佢
2分鐘 史達寧 0-1

睇完之後,想整條屌摩既片
BTW BIG6最勁自爆後防可以點組

一季個名加曼

Diu mor mustafi jones 阿仙奴的蘇卡迪斯(自己拼音)

絕對有英冠下遊或以下質素

今晚感覺似曾相識
好似五年前鏝對一哥嗰場
唔知一陣邊隻獌狗仔爆到佢呢

VVD

你做左幾十年狗啦喎

Liverpool defender Virgil van Dijk beats Manchester City's Raheem Sterling to be crowned PFA Players’ Player of the Year

大家好

vvd+ab 攞獎都

有冇深夜叫春

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

老實講曼狗頭10 分鐘輸波係100%既事，早d訓好過

好想睇第3次end game
會唔會太癲

Vvd player of the year??????????

你今天當我什麼

你仲要返工 唔好再睇啦

今晚有無真利

無懼世事變改 還是越難越愛～～

奶西你居然有時間睇兩次

叫春都搵首高汁d啦

為何永遠放不低 為何錯愛這一位
但求仍然維繫 不惜一切 我為你執迷
為何永遠放不低 任情愛控制身體
任誰關心 仍未可把你代替

今晚假獌

約緊朋友睇3D
呢套真係好經典

VVD拎英超MVP

請左假聽日睇
3D好好多咩
得我自己睇諗緊2D定3D好

喺阿爾巴尼亞果陣睇Captain Marvel 3D版，
都ok
仲要$50張飛

50

In my life there's been heartache and pain
I don't know if I can face it again
Can't stop now, I've traveled so far
To change this lonely life

I wanna know what love is
I want you to show me
I wanna feel what love is
I know you can show me

點解你淨係會當我係後備

我直頭唔知自己係咩

我覺得自己是零.jpg

3D其實應該唔大分別純覺得今次一定要睇埋3D

有無真利真係會睇49000 輸波

你要是不喜歡我 願你找到喜愛那位
再見是一句不稱心的話
要說但卻未說 只想拖到底

得不到 卻總算跟你一剎曾美麗
留住了 這一個謎

Mr. Lonely

今晚唔睇既話都訓唔著la

訓醒先正式睇希望幻滅

講真當兵兩年好多友情愛情都會斷
好難維繫

can子一返黎個個即刻叫春 同我軒一樣 反極都有佢嘅價值

今晚真獌

大炒吧！獌狗！

on9子係利post真隊長
號召力勁到

個個今晚都犯踐睇場已經知道賽果嘅比賽

Liverpool defender Virgil van Dijk beats Manchester City's Raheem Sterling to be crowned PFA Players’ Player of the Year. The official announcement is due on Thursday. [@MailSport]

Van Dijk is the first defender to claim the award since John Terry in the 2004/05 season.

兔妹有j又唔叫埋一份

Vvd

瞓覺定直落

直!

好彩vvd黎到利都叫有獎攞，季尾起碼唔洗咁失落

攞完 無冠 走得

皇馬既囊中物

Player of the year

85分鐘吹黑哨Laporte禁區內推跌拉舒福特, 普巴射入十二碼 2:2完場, 各得1分

劇本:
獌狗成功令鏝失分->普天同慶->利自爆->叫春 又潛多5年水

睇唔睇好 但又好眼訓

成日覺得英文咁講法好on9,first xxxxx since xxxx

獌想攻反而會輸，
但係李城果d只係想拍大巴攞1分
機會仲大

真人冇j

要打來回高速球
恰鏝冇體能

獌後防咁廢死守係守唔住

清幫你改翻合理D 唔洗多謝我

羅渣點會泊大巴呀
都唔識

李條鋒線同曼鬥攻

其實而家嘅鏝係調返轉
你泊大巴只係等死
因為守足佢地90分鐘可以話冇咩可能
但你見佢地今季失分嘅賽事
例如水晶宮,李城,紐卡素同歐聯嘅熱刺
都係肯谷上去攻先有機會偷雞
因為鏝嘅弱點明顯係條防線
只不過大部份球隊對住佢地淨係縮
所以先令佢地聯賽失波咁少

睇完套戲 再睇返出面d劇透撚既po 又幾有創意dklm

我真人有

你剩係睇贏波個幾場就梗係咁啦
其實有唔少隊都入過鏝波
本來剩係輸兩粒
點知一攻就入一粒跟住就心雄
之後就畀人炒

阿打狼無羊無藍

史雲斯一定最經典一場
完美示範如何打鏝狗

咁係同中文掉轉

Papa 有咁差咩佢之前係多仔幾好架 有佢都冇懦夫？

睇完個陣已經覺得可以返去瞓

吓,唔係攞鏝贏唔到嘅波講,咁攞咩講
輸0:1同輸1:5喺利角度咪一樣唔可以令佢失分,有分別咩
而家咪就係大部份隊對住鏝都齋泊大巴
最後咪等死囉
英冠史雲斯fa cup肯攻鏝
都搞到鏝要靠誤判先反勝到2:3咋

狼遇廢越廢

🔴 Man United XI vs City: De Gea, Darmian, Lindelof, Smalling, Shaw, Young, Fred, Andreas Pereira, Pogba, Lingard, Rashford #MUNMCI

🔵 Manchester City XI vs Man United: Ederson, Walker, Kompany, Laporte, Zinchenko, Fernandinho, Gundogan, Silva, Bernardo, Sterling, Aguero #MUNMCI

好on9 不過呢到仲有人未睇咖
唔好講

火力全開

dllm

訓身鏝

鏝齊腳456

睇唔到49000有任何搶到分嘅機會

冇kdb同Fernandinho, 不過
"鏝冇屈錢既" "絕對冇屈錢"

Fernanadino here wo

你今日贏嘅機會係零吖

睇錯tim

有B wa, sterling 夠抽啦

有shaw 都好D

打352？

曼城出公司都好d
出石頭就可以投降

靴狗其實咩事 ？ 重傷 好耐無見佢

頭10分鐘失波應該可以去訓

唔知 唔續約比人雪緊掛

Vvd有獎代表今年唔使雞胸

屌那星原來541陣黎?

算啦 訓教好過

邊到黎3個中堅？

Darmian, Lindelof, Smalling?

好快就夢醒了

利記可以捱到去35週先收皮都算唔話得

淨係得迪基亞信得過

你肯定

最後的榜首時光

仲有半個鐘

季中咁自爆法，冇得怪人

迪基亞呢場上身係僅餘小小嘅希望

淨係對利先會上身
好撚眼訓

睇獌比人大炒1:6 冇咁嬲

獌大巴陣

What do you get when you fall in love?
A girl with a pin to burst your bubble
That's what you get for all your trouble
I'll never fall in love again
I'll never fall in love again

A0毒撚真係唔好動情
受傷嘅一定係自己

今次獌係咪要開post: 辛苦哂各位利迷手足挨夜睇我獌輸波

好似幾好飲

靴理拉呢屌
又雪

屌你老母大米安今季有冇出過

其實問獌狗想利定鏝贏
同問利想獌定愛贏一樣

大家自己問心，點會想比獌狗贏 反之亦然

Matteo Darmian makes his 1st PL start since Mourinho’s last game in charge, at Liverpool on Dec 16 - has made only 1 added-time sub app in PL since then

發夢唔係話你想發就發到

簡單d講，問獌想踢歐霸定利物浦贏聯賽。
佢地都唔知答你

真利子呢場一定睇

獌個陣鳩到

等開波

睇下今晚有幾多手足要即刻死

今晚靠Laporte

留意到班獌其實想贏

精壇真係on9集中地
好多人寧願獌輸
都唔知利迷定反曼

和波即刻死

差唔多開波上水了

獌狗唔出卡古 馬達 做乜撚

樓主上水

一齊集氣吧

獌贏我跳樓

獌狗呢個咩排陣黎

馬屎眼先係唯一有機會靠個人能力入波果個，咁都唔出

想斗攻

睇到鏝入第一球就唔睇了

獌狗打532感覺想鳩縮

好似以前我打FM想防守, 求鳩其放多個後衛果D陣

鏝快撚d入波 何以去瞓

頂多90分鐘

大米安中堅532

係囉
比人猜啦繼續

兩邊D逼搶睇下就見到分別

咁多年來第一次真心想獌贏波 !!

📊 Man Utd’s last 62 PL games at Old Trafford, since Feb 2016:
Lost 2/2 v Man City
Lost 2/60 v other PL clubs

49000是旦摸和佢喇

廢特真係業餘水準

有無LINK

廢特真係廢

二球先訓啦

大和解90分鐘

睇左咁耐
都睇唔明廢特係識做D咩

頂多85分鐘

今季頭號水貨

有火

獌果三隻中堅派膠機會極高

靴狗勁佢好多

Ddg係咪一線龍之中用波最廢

頂多86分鐘

個15號驚到

表演型門將

見到smalling指揮防線就想笑

要撐曼了

獌踢到好似作客咁

應該係
晚年反應一趺就弱點盡現

武球王入波

迪布尼細佬果邊咁好爆都唔出馬屎眼
燈下先

普巴咁積極

真係好撚似樣

甘賓尼抵丫

456就一定架啦 係睇幾時入架啫

今日曼狗好似有啲火

我地主場對鏝都係比人禁住屌
反而作客果場打得仲好

好似謝四同蘇七咁講
踢好啲比皇巴睇 自然人地會搵你 扭計冇撚用

驚減薪

曼城今場失分格

公司佬今場好似得咁多

咪燈

曼聯呢場暫時唔錯

公司佬已經食左張

殊

屌你呀

feel到遲早紅一件，之後戰果一面倒

依場和波嘅話
分分鐘一世唔反曼聯

睇死獌攻唔入

獌狗似頂到

行左圈對面狗竇，班波跑動多積極左反而比班獌狗屌

On9 阿仙奴又自爆

11分鐘咋wo 仲有成80分鐘wo

Wolves 1-0 Arsenal (Neves)

前面得兩個都想做逼搶

踢落好似只係46波

唔好亂講野啦

反擊好慢

狗守必失

利迷子開始有希望
係時候補買牙路首名入球

想要neves

獌遲早輸反擊

下我反而覺得普巴踢得差喎

Keep住有火就係

曼聯

屌你大家有幾唔撚想要前4 阿妓

獌第一粒

最後一場對狼都有啲麻煩

嘩屌
差啲

屎波

個陣有D似英格蘭, 中場淨係用黎執波同防守, 放多個後衛比左右閘衝前做波, 前鋒有一個多數用黎hold up play

爭d og

Smalling

穿穿地啦

迪迪仔今場上身

屌你老母史摩寧

牙Fred

屎摩零又來

爭啲

尾場對狼隊真係好恐怖

狼隊好惡

愈睇愈似對疤首輪

Lin

messi lin....

連狗

獌D攻勢

爭d 屌

把握好d入撚左啦

阿仙奴主場之鬼黎

smalling呢條友真係痴撚線

爵士連加特差D

英撚美斯夠膽入呀仆街

Lin粒中就不得了

已輸水晶

獌今場有火

好耐未見過咁多利子捱夜睇獌

鏝主場都輸比水晶宮

獌 我愛你呀 加油

利申全季睇足

呢球比連加特好靚

豬狼隊同疤果幾場西波都睇哂
都冇呢場咁肉緊

點知曼頂到 下場利自爆 應該個個顛撚左

廢特甩撚夠未

Dllm牙fred廢撚到

唔好傷呀福

爭啲輸，又係廢特

屌 咁都唔撚入

屌那星 ederson又上身

屌唔好出渣古

渣古is ready

咪呀屌
要靠福啲速度

逗住型前鋒

冇VAR, 有就一早比十二碼

出渣古

d走位 點解要兜側面

馬屎眼勁好多

DDG上身

球證聽對講機 以為真係有

福都係玻璃做

獌post好好笑

大巴

班傻鳩睇到心理唔平衡

輸波又屌 贏波又屌

不再求3分 只在乎歐霸

好期待曼聯俾人入跟住啲獌狗打

狼2-0

未燈住

Cap左好多 忍笑忍到仆街
隊波踢得好左跑動多左反而比人屌
屎波寧果下個個讚好

大家都好想踢霸氣盃

狼隊
利過到今晩呢關都過唔到狼個關啦

獌加油呀，前四有機

鏝自從歐聯對熱開始暴力左好多

含到雪雪聲

福 以為對面個龍係屌卡咩

狼勁撚到 最尾嗰場都唔知贏唔贏到

他們知道哭是沒有用的

係就紅件先啦

主場輸比狼就好笑

個個都過唔到自己果關 好唔想呢場贏

劇本

福仔咁都射牙朗咩

交換狗竇算啦

Arsenal fans tv又賺到fat fat

唔好搞串party好喎

今場輸贏都龍門任佢擺啦

好耐無見過有火嘅獌

其實係啲球迷on9姐，落場球員邊個唔想贏

呢場鏝輸，利對狼隊上半場領先1:0，90分鐘狼隊追和，同分輸得失球

bam

獌鏝開始多身體碰撞
快啲開拖

仲要係打比

謝4試過

agger路撚到史摩寧

獌狗失分，我地尾場都要俾狼咬

獌迷賤種過狗

鏝2黃

到底今場會有幾多張黃

鏝MMA

鏝班友係咁儲黃色戰神卡

重有車阿連續失分, 爭四重有希望

young 竟然冇yc

劇透撚

我慢幾多？2550

又黃

車阿幫哂手

2715

有啲火藥味

用now?

屌差啲

2722 俄文

屌慢成分鐘 26:47

講真呢場獌狗輸左都唔緊要
贏到車就得
不過班球員唔聽話好似想贏

曼聯今晚人人跑多步, 勁左好多

哇

心臟病

普巴認真d la

最聯條右路TAA黎?

利撚強心臟

阿妓

Now 2937

有費奴真係差好遠

廢甸手球喎dllm

係...55波瞓哂身

Mon post班賤種你地好

包波分波做晒

福走死位jm9

拉輸廢撚到

我記得我地打果時拉舒福特無咁慢架

場場鏝都係踢到咁就好

跣腳

上季對taa果2球

狼3 0

點會斜推落去？一係甩一係推中間

妓

好簡單道理，你想自己賺錢定唔想隔離屋阿強賺大錢。係你自己梗係自己賺，理撚得人地賺唔賺咩，但係第三者就梗係睇人仆街最開心啦

阿狗搞咩啊

阿妓 愛美麗

馬撚半場未完就失3粒 仲要兩件防中都黃點踢

呢邊食住花生睇

早兩日先笑完獌0:4
阿狗聽日又大戰獌狗了

你地實無黑哨啦

踢慣咗歐霸

阿啲防守

咁都有爆閘

阿狗輸緊3粒

又一場456

一人一場 又super

到阿狗想輸4粒?

山狗呢？

下半場, 蘇狗team talk: 阿狗輸緊3球

好彩250夠哂餐

250

Cosplay，

無人守到250咁

曼聯崩崩地

太勁了

成班下半場狗衝

呢到次次笑親250都入，仲燈

羊條路廢到

冇藍斯真係食得屎

我地爭前四個時又唔見咁
輪住自爆送分

我利真係唔賣垃圾架

岩呀
班fans真係當自己打機咁
落場嘅球員邊諗咁多 管理層邊諗咁多
冇歐聯 難吸引星 冇收入 一路輪迴

上次笑完即刻戴帽都仲有人敢笑

因為嗰時冇呢隊狼隊

爭冠定爭四 霸氣盃定歐聯
都係慣左比人迫害架喇

上年車狗 前年阿狗
冇啦啦整個五連勝六連勝追到勁貼

真係睇唔到獌有機會贏
都攻唔到

250勁能到

梅屎達菲： 咪一鳩樣

好想獌聯黎多幾次空難

真，廢到

收口啦

仲有差唔多十分鐘先完半場

機會浪費曬

泊緊大巴仲入咩

羊次次對住250好似投降咁

咪講on9嘢啦

請善用起底
D假膠入黎9up一句又入我地數

獌狗成場俾人喪攻

垃圾車上返第四

幫屌摩回歸愛美麗懷抱啦 組返條性感後防

1分都夠

呢個一早block左

17% vs 83%
主場

收皮啦屌你老母
你以後唔撚好搭飛機
通常落番自己度

個個都好似唔想要第四咁 鬥輸

好想要b華

曼城啲人無限氣咁
全場都可以壓迫

15號好廢

成個古天奴咁

屌你老母比普巴啦

15號做乜阿

認真MMA

個旁述唉左一聲

普巴岩岩好似朗癲

普巴

隻普巴唯一世界級應該係draw foul
場場睇佢跌一定搏到

獌中場得普巴識踢波

獌唔入返球都好危險

佢認真同比心機踢真係好勁老實講

好似得普巴用心踢緊

仲難過世三認真踢

用頭fake人

ddg

De gea

下季金章

個心離一離

明明一早搵到波扮搵波

DDG

嘩屌...

嘩我屌你老母250舞龍咁舞

fred好廢

鏝？

痴線 250成個美斯咁

前面D火收收地 開始無咩逼
睇DDG了

頂多陣呀屌 就半場

250連cup幾件
好彩啲finishing

屌你真係好撚勁

蘇斯查克呢
點解鏡頭唔影佢

差啲收皮

牙fred真係痴撚線

痴波拍得住Messi

手球咁明顯都唔吹

彭利拿腳震？

250勁撚到

廢突同蘇狗有無做過愛

防守唔差嘅，不過一交波就仆街

250好勁

真係廢到喊

以為入左獌區

認真 有冇手足驚陣間心臟病發？

獌開始守唔到了

獌下年最好繼續用牙fred
進攻終結者

幾勤力 但真係好廢

普巴廢到

巴西人都可以咁差

算啦 唔係諗住獌守到下話

睇最聯都要平安鐘呀

mata又唔用

睇個勢鏝就嚟入波了

廢巴同一個位甩左兩次

曼聯捱到半場算係咁 畀d掌聲

呢隊獌真係要重組
唔明我地點解會贏唔到佢地

獌

獌個中場斷少幾次波可以差好遠

未完

15號真係一個垃圾嚟

狼隊勁撚到 好撚驚

西班牙幫失勢喇

太耐冇認真睇曼聯
第一眼睇到17號以為係nani

用佢防 不如用麥湯。。。

曼狗d進攻好廢呀

獌主場控球連3成都冇

力架鬼撚到

下下 Ｖ字腳

揀波踢 下年都過皇馬

有幾分似的

大巴陣ma

兩條力架

真 夠癲

KO一件

彭利拿仲廢

鏝好撚癲 逼得仲勁過上季利

仲要係深夜波
正常時間都冇乜睇過

普巴咪又係好似摩佬教個陣咁廢
要推順睇到定一定先識傳...

大力燈緊

比我想象中勁已經

對面好似就黎無中場用 科頓?

仆街啦傷個廢既
根度簡已經係最廢果個

獌狗廢能到

出全能王踢得好過中場兩件廢鳩

收嗲啦哥狗, 好似佢D球員特別靚仔特別重要咁

獌d走位

根度簡
十字韌帶plzzz

ｄｅｌｐｈ

我軌黎，不過今季都係得番前四同霸氣盃
都冇咩好睇
暫時支持緊利記

好彩半場 如果踢多10分鐘先完半場應該失波了

連加特 普巴真係廢到仆街
浪費哂福D走位

明顯玩嘢

有個咁嘅球員向陣中仲要要求加人工真係喊三聲

一個走死位 一個傳得差

車迷去利區睇曼市大戰相認

點解唔前面打三個

福應該好快換ＬＫＫ

下半場死梗啦獌

出馬屎亞la diu

踢落都幾廢下

根本吹大咗

應該驚守唔住

人渣換屎眼

打三個死咗好耐lu

認真 軌又冇特別乞人憎
比我揀3，4 我寧願係軌加妓

睇到獌咁廢，平安鐘都出哂黎

唯有寄望曼出隻快既 希望紅走甘賓尼

發覺你幾次入黎都特撚登講埋呢類既說話

我會揀熱阿

阿去到歐聯都係搞笑料

冇追波好多年了，我追緊果陣仲講緊係林8泰利大佬巴果個年代
之後轉左睇NBA，係今年睇到利記有D機先留意番足球

唔出馬屎亞應該因為佢唔肯全攻全守, 依家獌真係玩人海戰術, 每個位都多番D人守先頂得住

真系軒囝刀屌打普巴=.=#

車， 一人球隊，

狼隊勁撚到
我地尾場

MMA熱 認真 我真心好憎呢隊波
第四名出去踢 你都預左係搞笑架喇

唔洗諗住自cap出公海扮痢啦
上一頁講完獌空難宜家又話想鏝球員斷腳

買左鏝 希望輸錢

真心咁唸

肯踢先有果一人...

之前車ig恥笑謝隊咁快就唔記得？

岩呀，當年阿妓做左杜奧巴隻私家雞
一年賣一個隊長
我由心都唔太認同阿係BIG4(而家BIG6?)

你係咪踢過曼城嘅尼祖迪莊？

曼連後半段冇攻過咁濟，和到都偷笑，死球又冇搬泥咁

其實熱真係好矛之外都要服肥普用依班人爭到前四

靜啲啦

普巴原來同巴神一樣
速度 身位 力量都有 係無腦
同街場果d扭波mk有咩分別

咪覆條假膠啦
一禁起底成版反痢post
陣間又自cap出公海架啦

王騎

唔係想引起罵戰
邊隊笑跣腳笑得最多先

冇沖突 一隊世仇一隊阻我地拎英超
睇波唔使咁偽善的

真，成隊波除咗新同大力神，成班都係爛仔

玉騎

速度好似無咗好耐 定係獲加太快

普巴有心踢起黎上黎真係好撚癲

睇完世界級中場普巴既表現
仲有冇人敢反軒

條友係岩單打獨鬥，成日唔識配合

一講足球就會一定會鬧交
以前起香土同而家連登都係咁

狼隊

求你尾場放過利

波都推甩幾腳

等緊季尾過皇馬 畀施丹教佢踢波

如果好彩今場幫到手，尾場比狼隊...

佢好撚有$同世盃

就算利迷 講錯一句都比自己人屌
真心好戇鳩
學撚哂民主黨清算自己人

係意甲咪勁囉...
比佢慢慢帶慢慢睇...

佢一對一對抗都還好
但守轉攻個野真係好差...
拍埋黎佢就GG

讓左個足總盃比佢啦

講真 佢都係爭個歐聯 知道曼聯帶唔到畀佢

果隻華舒福除左跑得快之外都冇乜用
頭先球走位 盡顯佢足球智慧

好撚懷念真係
果陣場場曼我都一定屌佢地4424，我都估唔到7 8年後我會有一晚係支持緊佢地

笑得最多一定係軌獌，所以3、4比我揀我會揀妓、熱

真心唔明華西收皮點解撚羊都唔收皮

連王騎個名都要抄，柒撚到

羊肯食屎

咁撚大舊 頂輸班矮仔先好笑
唔怪得曼會反普巴

真係咁多手足睇獌狗 個感覺好奇怪

人吔靠自己過5關斬6將

熱個黑哨搞到利爭d冇歐聯
自己諗啦

聽日放假

應該係有一堆臨時曼，好似我咁

普巴玩先天體質

我發夢都冇諗過自己會捱夜睇場曼市打比

獌唔該頂x住

X2

獌迷叫緊鄰居出力

獌件15號幾好

其實今晚最難過就係曼迷
贏和輸都訓唔著

所以我覺得佢同巴神係無分別

呢個世界冇永遠既敵人同朋友所以
都係睇當時自己既立場

認真睇鏝城啲進攻點解可以做到咁順 完全無停邊跑邊攻 真心佩服

兩邊都精神分裂
又想鏝456 又想獌頂住

普巴都唔識諗

呢場曼市打比如果佢打得好 咪多報導

皇馬先買佢㗎嘛

Plot twist: 皇馬同佢一早傾好 個心去咗19/20 preseason

最尾要對狼隊好擔心

feel 到美香狼隊

支持兩邊都失分

入去望望 原來班獌狗仔好想自己隊波輸
真係世界級

過左今晚就唔洗擔心
因為拎既機會係0

哥狗果套 有岩既人腳 係真係好勁
但因為佢套打法 輸波一輸就成日比人456

你地講到利物浦防守好似阿仙奴咁差咁

好撚柒

有主動權先再講啦
仲有其實作客肥賓都難踢
唔好諗佢會放水住

佢唔駛用呢場黎證明自己啦
佢d傳送其實好勁

Sane 做咩幾場都後備

好撚慘
隊波比上場跑多左積極左反而要比獌迷屌

準備轉會

但你都識講爭啲，無發生點會咁在意
但軌每次都拎球隊傳奇黎恥笑，仲唱埋歌，叫人點忍
利申：非格劍

隔離講緊自己呢場一定要輸

跟哥狗唔好？做乜走

因為馬列斯都係後備

場場垃圾時間先出佢

如果利po咁講 一早比人圍插
竟然冇人屌

正選有sterling b. silva無位出佢啦

鏝狗:"買Sane係為左佢未來"

佢唔係上緊位咩 衰咩

佢地覺得自己隊波好撚掂 可以隨時爭冠踢歐聯
而家前六爭崩頭 七八九果啲又上緊嚟 獌隊波外憂內患 隨時星散沉幾年
唔諗自己捧隊波前途 寧願玩魚蛋論

戰術問題
哥狗唔鐘意獨食既腥
只會下半場放佢入場爆一兩段

根本係以前winning果種屈速 分邊 傳中射空門入

踢兩隊波D問題出曬黎
人地咁勁會唔會甘心同你打輪替

上季既事啦
今季後備多

人地講緊自己掌握今季英超誰屬

原來真係有咁多人為左對手唔好寧願自己都唔好 好有自我犧牲既精神

佢走左就冇人屈到taa同vvd
丁力就對親利都踢到pat屎咁

態度問題唔出佢嘅話，賣走都冇乜損失啦

認真 我都唔會同人格劍
大家有大家睇法 反正果4隊邊隊有控制唔到 亦唔關利事

獌自從山齊士同渣古水貨左之後根本冇人可用

叫鏝快 D 換 sane 入去攻都夠膽死

有冇諗過呢場打和
我利都唔會有英超
何況鏝贏硬

福算係咁喇
中場冇供應既垃圾波

訓先 各位利子晚安

自從聖誕後 每場我都覺得隊波會自爆

場波都未完
悲觀撚行開

快D出馬斯亞出黎撚鳩獲加啦

普巴快D插水插個12碼返黎

爽 傷左

仲要話大局d去諗

費南甸奴GG
鏝城你今次仲唔死

廢癲

廢癲傷

重建都唔啦，最緊要利冇冠

波羅蓋

佢地又mom post話我地幫佢含架啦
Hi賤種 呢度呀

抵撚死
Mma撚

廢甸傷

唔想黑心
不過有少少暗爽

sane

最關鍵人受傷

仲話驚我地拎到會笑佢地 講到而家唔係比人笑緊咁

光頭佬放狗
出SANE了

自己整到

出山尼
完了

出辛尼

玩完

廢甸換sane
全攻陣

Sane勁到仆街

代替熱刺完成任務

完了
辛尼爆佢

獌要被中出了

獌post真係cls

對狼隊肯定輸

超級主攻

出全跑狗陣

爆都爆撚死你

又424

呢句獌狗嗌

攞過英超未
擁有過金章未

feel到歐聯比熱追到4-3果種424超級狂攻陣要黎了

哥狗睇唔起獌可以入波

呢度仲似獌區

要456了

史上第一次

我利都攻唔入死獌狗主場
頂到完場

兩邊都唔叻....

鏝減弱左防守，獌應該要出馬斯亞反擊啦

不如吹雞完場

diu

哥帥呢個時間都識加強攻力
屌你廢中大部分時間仲停留緊係位換位

0-1 瞓得

Ｂ ｗａ

鳩縮

無喇

bcwa cls

1:0.....

屌

垃撚圾

貝拿度施華真係好撚勁

瞓得

完 88

勁到

恭喜曼城奪冠

訓得

落地慢到

近柱都入

頒得獎

GG

完季

曼區都歡呼 cls

Diuuu

多謝利狗捱眼訓睇我獌輸波

5年後見

隔離台班獌狗

咁都入無野好講

佢真係好撚勁

今日有冇預備頒獎台

應該開始狂失波了

以為入左鏝區

差D２－０

ddg回哂塘

爭啲0-2

出面會唔會有post 辛苦各位利迷捱夜睇獌輸波

呢球ddg責任啦
不過算
都預獌輸

差D 2:0....

獌踢歐霸la

反正都輸 456死獌狗啦

成個獌po都慶祝

世盃有而家咁勁牙朗可以走更遠

換走連加特啦屌

夢醒了可以去占

成班賤種狗
Shoot落海都唔益你地呀

感謝猁狗們捱夜睇曼聯輸波

456既節奏

Rashford

ｆｋ ｕ ｌｉｎ

連加特

曼城一run得順就真係痴撚線

btw連加特

Dllm Lin

我諗而家成隊獌空難佢地都會慶祝

我屌lin.....

連加特幾時死

屌你老母連加特

咁到射唔入

收撚左錢？

出卡古啦diu

lin dog

又抵拎嘅

Lingard再廢d呀

兩下 on9

廢撚到 踢歐霸啦

英國有冇icac

咁大聲叫自己個名呀

連狗真係垃圾嚟

鏝係pld toilet攞冠都係好事黎嘅

lingard

阿薯利奧

輸波好威

Sorry 囉⋯⋯

睇得出獌啲球員好想贏

早抖各位

Lingard不嬲都小丑黎 專搞笑

好感動

精神分裂

隻連加特垃圾到 門前撻q

主場球迷都想
係連登個班先會想贏鏝

渣沙拎去啦

自己球隊輸波爆閘幾無恥先做得出

班友知唔知個醜字點寫

咩撚野豪門以輸波為榮

賤種狗係咁
慢慢重建啦重建聯

痢狗好慘...又要繼續等
Next year is your year

留返啖氣支持br

仲未慶祝完

波台禮儀廉

你估唔想贏咩 而家贏唔到 都要搵位落台架

一陣追和就好笑

痢迷扮野支持曼咪一樣嘔心
五十步笑百步

完全無板斧入球咁

慶祝自己輸波都幾誇張

咪追和 安心落去踢歐霸啦

是你但啦
我地支持曼為左我地隊波
你地呢?

抵獌冇前四

其實班獌都幾慘 場場都要d垃圾連加特史摩寧踢

重夠膽笑人, 知恥近乎勇呀

屌射左波睇呢場西波

一億普巴真係笑話

又有雜種狗爆閘

佢博罰球多過沙拿

班球員咁想贏，球迷反而慶祝輸波，真係賤種嚟

有無link..

狗改不了...

飛硬機啦pog

Now都無錢比

現場啲曼迷嗌到拆天
連登班獌狗竟然想自己隊波輸

獌連迫搶幾耐冇見過

垃圾到 一億yen都唔買啦

49000真係好撚癈

永續楊格

屌鳩 d 球員踢得好

班友根本就想佢地隊波一路打燒味無限loop落去
宜家肯改又唔滿意

無4424嘅曼聯原來就係得呢啲實力

連登班獌狗出名無腦

熱都屌得下鏝
49000完全無威脅

英超獌聯又輸一場

係醒既就唔會捧獌啦

狗＞獌狗＞連登獌狗

0-2

2:0

8910佢算啦

Sane

靚波

瞓了

又有得慶祝
葡萄

下半場兩隊波 瞓算

熱都有個son
獌拎住d連加特華舒福你想做到d乜

今年拎咗聖誕冠軍

廢到

我瞓先啦

我訓先

1.4倍收錢 聽朝去比首期

真係

獌狗好波

又大炒

換sane入黎仲勁

250真係勁

有冇人覺得費特真係好廢

早抖了

係咪又會比輸波果班爆閘???

又係牙fred甩

ddg 2球都

456 啪啪啪

佢做deeplying但傳波廢過屎

廢連完全係陪跑

明知左腳射都放左邊

人又唔換想點撚樣

係

手足晚安

迪基亞救近柱波簡直係冇得頂

ddg廢啲

白撚痴又用腳檔

250啲動作真係

班獌狗最希望自己輸波

Ddg=真獌（真係廢）

換人啦 想贏的話lin同fred仲留

阿古路跑個斜線就拉開成個後防

中龍就有 唔怪佢了

依一班就係成日一味叫加人工嘅撚樣

死獌狗和到我即刻死

訓陣先先

見班獌逼得咁辛苦 佢地入來爆閘比條梯佢地啦

個種廢

佢地好辛苦跑架啦
你點可以屌佢地

挽留 5弟重建靠佢地了

DDG反利第一人,屌你老母

曼城橫掂都贏 唔該炒多四五球

2球近柱
等2球企定望住個波黎都可以擋入去
對我地又唔見咁廢

ddg 真獌

再唔換走ddg失多兩粒

唔睇了，早抖

割五百刀都得啦

有手唔用 用腳呀人地

岩 所以唔屌了

曼城抵攞冠軍喇，心服口服，希望盡力爭到最後一輪
死獌狗正垃圾，提都費事提，係話你廢呀死獌狗，靠般尼都唔諗住靠你啦，你老味

So9近九場輸七場

抵鏝嬴啦 比著高普實唔夠彊唔要個防中 換多個攻擊球員出黎 仲要作客

唸起對獌 保守到on9

第一球都可以賴shaw防守閪 第二球點賴

80%落敗

佢係無人揀姐

屌完又話唔屌

好虛偽牙屌你老母
係咪好撚嬲牙死柒頭

唔明班曼狗有咩咁興奮
自己隊波廢到咁

講真 寄望上場熱刺都大希望過曼聯啦 熱刺起碼係3哥 曼聯排第6咋

歧視短人

你點醒左我 對唔住

班雜種狗好興奮
覺得佢地阻到利記爭冠
真開心

一個亞古路走中間拉走屎波同另外一個唔知邊個喎
左邊2個人任揀黎交任揀黎射
當然DDG都on9

獌區會唔會想叫班球員踢得柔啲
唔好整傷對面

諗住無左廢癲會收皮 點知仲勁左

屌原來係6弟 成日以為係第5

根本佢地都唔愛隊波
純粹係反利>曼迷

唔知以為佢地奪冠

高普試過
咪屈

唔緊要啦，咩重建咩前4，冇都冇所謂，最緊要利冇英超姐

差不多第七

因為曼聯今日擺明係死守 曼城根本唔需要擺防中

換sane出黎好難唔勁

因為根本和都會失冠
局住攻

3場失9球或1球都入唔到都咁開心慶祝
放心實陸續有黎

人地仲以為自己放緊水掛

鏝456啦

十二月領先十分嗰陣唔係好撚臭串既咩
做咩而家變曬死狗咁牙
仲有條臭猁狗叫我唔好撚改名喎
快啲出黎叫我改名啦

公海班友話利撚好撚嬲 嬲乜撚 成班月頭已經講緊獌無可能嬴到 更何況呢排廢撚到咁

係
好彩我地仲有 7 分
你慌死曼城唔會失分咩

曼聯好明顯力就出盡
但都要比人完勝 仲要好開心咁

1001

我獌大把錢，用番c朗筆錢重建都仲得

高普對李城果場明知和左就落後，都係中場換中場，出米拿同la子

直頭on9啦咁失 街場都屌柒你啦

能力問題 冇計

唉 真係輸自己

垃圾獌三連敗

毫無還手之力

不嬲都話公海班人思覺失調